我係A0毒撚 我已放棄溝女

一諗到自己條件咁差
都係唔好害人啦

比女仔當口當面話過樣衰
樣唔樣衰我想既咩

我係loser

努力搵錢
有樣唔係大哂

放唔放棄都溝唔到咖啦

唔洗驚喎
到三十零歲就會有N手鞋著

望下條街, 大把毒撚樣媾到女
又有大把女對男友無要求, 岩feel就一齊

搵到錢都冇用啦
都冇人同你分享喜悅

最多都係比多啲家用 考敬父母

有幾樣衰先
八兩金都三個老婆啊

我唔係叫溝女
係應該話有冇女仔肯做好心要我呢個瑕疵品

咁冇錢又冇女係咪可以死左佢

最怕連咁既機會都冇孤獨終老

認真，追女仔好麻煩，又要氹佢開心，訓覺，節日又要安排行程 諗起都唔想拍拖了
利申 A0靚仔

係架
好多肥矮柒毒都有女
咁點解我冇？因為我冇料囉

人哋起碼有才華 又搞笑
我什麼都不是

人生有咩唔煩呀
冇試過有一晚係冇煩惱 冇憂慮咁訓

本身條件差就唔好哂時間la，放棄溝女啱呀
對自己嚴格啲，做好自己、改變下自己先再諗

利申 肥毒柒

咩都唔好講 攬實我

欲哭無淚

屌你老母死gay佬

我都係

利申 A0肥柒毒窮

成日聽到人話幸福係要靠自己爭取
但我覺得呢d好睇緣分 有就有無就無

真係唔知我上世作左幾多孽
成世仔都冇運行

本身諗住叫你唔好咁灰 但我自己都會有同樣嘅想法
唯有好好增值自己啦 外在內在都係

叫佢同你媽講，比佢知唔係你錯

比d自信，自己都唔信，點叫女信你

你地呢種人點會明白loser

一時又話唔夠自信
一時又話最忌有自信
左右為難

A0

你的樣子如何
你的日子也必如何

推

明智

本人了

咩你依家先有咁嘅覺悟？
我一早有了

呢個好笑

估唔到咁多人有共鳴⋯⋯唉

試下轉Gay
好feel啲架
早轉早享受

啱呀,好認同,啲時間用嚟做自己嘢啦

利申 A0 肥矮毒柒窮

有達哥把聲

做同性戀囉

我敢講 起碼學生時期+畢業兩年內錢係沒用

中學溝女神果陣比佢打左幾巴
甩咗隻大牙
佢話咁醜樣又矮又肥學人溝女
自此之後我抬唔起頭做人
出街見到啲女都頭耷耷眼濕濕咁行過

溝我

想同樓主x

叫你有自信唔係自大呀

直接話你樣衰咁果個女仔都幾差下wo
巴打睇開d

搵到錢去call g 好過

處男俾G破會唔會

女都溝唔到
何況係仔？

真定假
女神咁暴力既咩

只係一個同學
又冇諗住溝佢
Cls把口臭到

你連自己都唔愛 點搵到個愛你嘅人

唔啦
冇感情嘅愛 做完後只會更空虛

人地講事實啫

利申：試過

曾經以為自己會A0終老本身都已經放棄咗
但係有時緣份到就到 總會有機會既巴打

利申：肥矮柒

你樣衰就唔好搞咁多嘢啦

當口當面

其實毒撚一個更開心

利申毒撚

我餓到連食環條女向我開告票告我亂拋垃圾，我都愛左她幾個月，唸唸不忘，跟本食環係唔可以請大波妹的 搞到被捉食煙都有興奮感覺，揾日要求食環唔可以請靚女

點解食環要請靚女

靚女只會搞到煙民想吸多幾下煙，索多幾下

有條靚女望住你，實學電影咁狠拋煙頭落地啦型啊媽

恭喜你呀
你做主動定被動呀

是

阿姐都唔放過？
定後生女黎

我都試過比女話樣衰，不高係要風趣黎形容
我係半放棄狀態

我frd就係成功例子
叫雞破處屌大媽

因為係高登仔講

發展下自己，唔靚仔都要大隻，唔大隻都要乾淨企理唔猥獰，最好有個人興趣

主動 男仔唔主動好大件事
我覺得最主要係個心態 你當識個朋友，慢慢越嚟越熟你就知有冇可能一齊

錯在你無去call g

拍拖好煩 又燒錢 又燒精神
仲要預左唔開心
年輕人搵番幾個錢 增值下自己
事業有成就大把女埋身

a380 無事業

我都係比人笑笑口咁講
不過自己知咩事啦

不了
寧願自己搞掂

我成日都否定左自己先
自卑到驚做朋友都比人嫌棄

比d信心自己 唔係人地話你樣衰 你就係

啱架啦
為人類未來設想, 你咪撚溝女咪撚結婚咪撚生兒育女吧
正所謂物競天擇適者生存, 無能者自己都攪唔掂就不如終於你哩代就好了, 唔好延續你o既悲劇畀下一代

好mean

性能冇問題就得
俾啲信心
百貨應百客
只要你冇乜要求
總有女嘅

mwaprefl

其實我都係自卑撚我都仲學習緊

我覺得最緊要係要認真審視自己有咩要改，其實有時真係唔會有咁多人介意你而家係點最緊要你肯努力改變自己嘅啫

同埋我覺得同異性傾偈，其實啱傾就會傾落去，就會自然做到friend，到大家都覺得夾咪會發展 冇得強求

溝還溝, 最緊要唔好生仔女, 唔該晒樓主

sad but true

其實真係用我很醜，但我很溫柔黎形容

女武神

先叫雞，後溝女 滿足陽具之後以平常心去識女

睇下呢個po

有車有樓就有女

如果純粹求有拖拍
搵條件比你差嘅會相對容易

除非真係好樣衰，外在嘅話肯執吓佢都仲有得救

反而性格先難改

心態仲難

有錢
我識個5張嘢嘅part time professor
有幾間公司嘅CEO 可以射到啲學生入大公司揸Benz 同我哋申冇女

我都放棄，好累
一個人更開心

一個人原來都可以盡興

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

又po多次

到底溝過囡未先？

我嘅目標係努力搵錢，希望將來到咗三、四十歲可以搵到一個鍾意我啲錢嘅女人，佢鍾意我啲錢，我鍾意佢個人，然後咁就一世

學習下愛自己先， 起碼你自拍全身照要有小小喜歡自己

衰過幾次

公平交易

大媽太舒服

係，咁對毒撚嚟講已經係最簡單、成功率最高嘅溝女方法

我呀我呀

啲老雞可能見難得有後生仔客
可能服務都好啲

唔搞基

絲嚟呀

冇仔咩你

願聞其詳

失敗經驗有咩好講

唔好放棄

百貨應百客

識好多窮柒毒都有女，仲要唔差

唔好睇下啲女咁高要求

只要識得夠多女，總有一個中

最唔想做既就係漁夫撒網式咁溝女...
大海撈針

真
早啲認清自己都係好事

加油 巴打

U will forever alone

同樓主一樣 等孤獨終老

唉 屌你

我唔搞gay

我衰係矮得165 係侏儒，無安全感
我都好想個樣惡啲兇狠啲比人覺得唔好惹

我168同你差唔多

做下gym操大啲，手臂粗過個頭，實冇人夠膽惹你

不過冇女依然會冇女

我個fd米六都大把女埋身
但我乜都冇點解

有做過gym因為疫情無開最近先無做，都叫有少少肌肉嘅，但個樣太淋似傻仔想個樣惡啲權骨高就唔會比人恰
又矮又傻啲女都唔會覺得charm
好易比人撩本身又唔係靚仔
唯有講野快啲同人討論時爭住講，對眼周圍望比人覺得醒目

想口齒伶俐就要咬住木塞讀報，平時講多啲野
以前有入啲group展開討論同人爭辯訓練思維

有決心放棄男人志向
無決心改善自己

試吓留厚陰韓仔頭會唔會多女埋身

幫人埋左單
都咪撚生仔
製造悲劇

我同你差唔多高，試過有次返屋企附近一中老夫婦人細聲同佢老公講，話我睇落有啲問題，唔好行咁埋，咁算唔算惡啲兇狠啲?

你就好啦

其實可能關我個天生缺陷事

btw, 金毛紋身咁咪得囉

唔係你自己放棄媾囡
係囡囡離遠見到都嫌棄你

我都有啲缺陷但父母又唔理我又唔識教我鼓勵我一直都係自己亂咁試吓

男仔係唔係要識得多表現自己長處，多爭取發言機會表達自己識好多野都會好charm, 你睇唔到啲厹爭住表達自己咩

生得細粒就要表現到好醒目，傾計時不自覺地爭住講，反應快啲反駁對方觀點, 諗辦法時係人諗到前就要搶先講出個point
既然身高上吸引唔到人唯有係另一個地方發展，口才好都好charm

I know that feel

呢個有道理

男人矮小係最致命，最缺乏安全感、男人味

男仔唔同女仔，男仔要頭髮乾爽先會有女，最好留埋齊陰，大汗油頭死多兩錢

165未去到侏儒 矮啫
15X先係

樓豬俾d信心自己
其實好多女仔都唔係好睇樣
個人咁負面既話
本身鍾意你都驚左你啦

認真
如果條件差得大陸妹睇得你上眼
港女唔會受